雨傘比人拉過，想分享重要幾點，各位手足不幸被追捕可以參考

大家聽晚不散既話，過左不反對通知書既期限，差佬就好大機會會舉旗、拉人

1. 一定係盡量避免被捕，唔好好似左膠咁坐定定比人拉，俾人拉入去一d都唔好玩，亦都唔係拉左入去就係民主英雄，我諗呢幾年大家好了解呢件事，自己人入一個就少一個。

2. 眼罩頭盔盾牌可以帶，但如果你比警察睇中左或者有被捕既可能，最好即刻交比第二個人，或者扔撚左佢，因為萬一拉左你，你所有身上既物件都會俾人record低，有機會會成為你有預謀「犯罪」既證供，最後要上庭就會好不利。

3. 俾人拉既moment，係黑警最大可能使用過度武力既時候，係追捕你既時候，佢地會聲稱係「有需要」，然後打獲你。 如果落左扣、上到警車或者去到差館都仲打，就肯撚定係濫用私刑，好似七警幾條賤精咁。

如果你有受傷既話，有權而且一定要要求去醫院驗傷！反正48個鐘都無野可以做，既能浪費差佬時間，又可以留番個record。

但就算去醫院，醫生唔會主動幫你影相，有必要可以叫律師影低你既傷勢。

4. 會有差佬同你落口供。落口供既時候，一份係有關你個人background，呢份可以照答佢問題，但另一份係有關事發案情，你有權答「我無野講」。

只要keep住「我無野講」，或者直頭保持沉默，就唔會講錯野。千祈唔好話「我唔知道」，「我唔記得」，咁樣等於你表明左立場

如果有律師，可以要求律師在旁先落口供，但律師其實都係會教你答「我無野講」。

睇清楚份野先好簽名，有d 警察會呃你，幫你寫左d野，記住check 十次先好簽。

5. 差佬近年態度開始轉硬，好多時都唔俾保釋，更差係要直接等排期上庭。但因為有時人太多，而且好多人都係根本無做過咩就俾人拉左，所以都有機會會獲得保釋權既。

咁你就可以選擇保釋定係放棄保釋。

如果選擇保釋，就要定期番警察局報到，而且要hold保釋金，比較煩。
如果選擇棄保，就一定要等夠48個小時，一夠鐘，如果警方無時間起訴你就要放你走，咁你就唔洗keep住報到。

但注意呢48個小時未必係咁容易捱。如果警署臭格有位就會扔你入臭格，但你仍然可以要求見律師、打電話、見醫生

6. 差館入面既警察基本上唔會對你動手，但言語上既暴力同恐嚇都會好多，更甚既係可能套緊你講野。例如：

「咁你認唔認你地係犯緊法先？」
「講到條例咁差，有咩咁恐怖先？」

「唉你人生玩完嫁啦」
「其實你地都係政客既玩具尼嫁姐」
「你以為自己係邊個啊？第時想選特首啊你」

雖然係有得反駁，但我覺得無謂同佢地講咁多，反正大家既立場都唔會點變，你點都唔會感動到佢，而且你有機會會被佢地套到你唔應該講既野，所以沉默是金。

記住，無野重要得過你願意企出黎。

唔好再嘈交，唔好再分化，

唔好再自己人打自己人

認清楚你既敵人

加油！香港既未來就靠我地！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

咁多位勇武派記住互相保護對方

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

推！！！！！！！！！

推！！！！！！

俾狗拉 記住講你有咩問題

幫推

推 人手置頂

推

再推！

推呀

又推

push

要大家都見到！！好重要！！！

咁多位連登仔，睇完快啲入嚟幫手推比多啲人睇啦

推推推！！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

巴打推得仲落力過我

推！

想多啲人睇到嘛

記得唔好解鎖電話
佢哋會呃鳩你幫你熄機
記得唔使解鎖都可以熄機

高質post推

買咗太空卡了

點避免被捕 成班黎拉你咁點

聽日著咩衫？

最好唔好影相啦
如果你影咗 佢哋開你電話就會睇到哂
千祈唔好開電話畀佢哋

推推推推推推推推

我諗盡走，走唔到就唔好反抗，比啲狗有合理理由動武？？

知道了

企前排其實無得走
一噴胡椒水中面就玩撚完
成個人會痛到行唔到
之後會幾個黑警一齊將你成個人抬走

喂！人呢？

連登仔快啲入嚟啦

細細力推一推

唔好單拖咁勇一個人行最前

唔好坐係地下拖手

要上一齊上，要落一齊落，

見到人比人捉住幫幫手

唔好賣隊友

推呀！ 有用資訊

無架
佢地捉咗你之後會禁你係地下 上手扣/膠索帶
上個陣可以係咁用棍扑你啲手指同手臂 話你唔合作上唔到扣
如果帶眼鏡嘅跌咗眼鏡可以試下叫人幫你執返
總之畀人拉咗千祈唔好怕柒 一定要大叫
如果有傳媒睇到聽到影住你 你就安全
無嘅話隨時暗角打獲

無律師點算

記得用現金搭車同買嘢 水呀食物都係

pishh

其實律師都係幫你買下嘢食 同幫你聯絡返屋企人/戰友
如果唔打算保釋 佢係個48個鐘入而都做唔到啲乜

畀人拉完做哂手續之後會有機會畀你哋逐個打電話
打唔通就無
記得諗定個穩陣嘅人選 報平安都好
同埋唔好諗住係差館入面偷禁手機
畀人見到佢哋有權制止(打鳩)你

雨傘既時候，飯民有提供律師團
今次都肯定會有

不幸比人捉左一定要比身邊既朋友知道
叫佢地幫手聯絡

如果即時無／唔想用飯民既支援
落口供既時候 表明「我無野講」就得
律師都只會教你同一招

大部分情況下
48小時內都唔會有空間比你上庭
你唔講錯野就唔會有事

再推多推

熱門了

頂置

點解仲未上熱門連仔

如果冇識得嘅律師呢？

打俾咩律師... 點識律師...

認真問 邊度可以中途加入

尋羊冒險記 巴打

我當時都無認識既律師

雨傘既時候，飯民有提供律師團
今次都肯定會有
不幸比人捉左一定要比身邊既朋友知道
叫佢地幫手聯絡

如果真係無／唔想用飯民既支援
落口供既時候 表明「我無野講」就得
律師都只會教你同一招

大部分情況下
48小時內都唔會有空間比你上庭
你唔講錯野就唔會有事

長期置頂

置佢老母頂

衝既小心
唔衝既唔好阻人衝！
唔好督灰！

頂！！！！！！

做好哂手續先會入臭格
入之前記得叫佢哋畀多幾杯水你飲 同埋屙屎

入到臭格係唔可以戴眼鏡
皮帶同鞋帶都要除哂
臭格之所以叫臭格係因為佢哋個廁所就set 埋係臭格入面
無門無牆得一塊板遮住你重要部位
你一個人屙屎就其他五個義士要一齊聞

入到臭格之後你叫佢哋都可以扮聽唔到
隨時幾個鐘無水飲
而且未必有鐘畀你睇
所以個48個鐘真係你估唔到咁難捱

最最緊要係入臭格之前你哋係差館個時最好諗方法
夾定 到底一齊保釋 定一齊坐爆
如果無夾定 有啲保咗出去 有啲打算坐爆
坐爆個啲就會好撚危險 因為人小咗
佢哋會比較易搵佢哋嚟起訴
記得要齊上齊落

心理學黎講，小小既讓步都會演變成全盤托出。記得除非必要講，否則再簡單既野都唔好答。

持 有 執 業 證 書 之 律 師

不幸比人拉左

千祈唔好亂講野
千祈唔好亂講野
千祈唔好亂講野

好撚重要

乜撚嘢棄保，踢保呀嘛

PUSH

呢 d 就似樣
某 d on9 仔話咩有 d 警察打份工執行職務真係得啖笑

棄保即係交完保釋金之後到期日唔返去報到走人
踢保即係拒絕續保
踢保都有一個問題

因為你之前無坐滿48個鐘
所以踢保個時佢哋有權再次拘留你48小時
最好有定心理準備
而且保釋期可長可短
如果過咗成個月你返去報到個時先踢保
佢哋成班黑警好撚得閒嘅話
起訴你嘅機會會上升
所以最好都係第一次就直接坐爆48小時

剩係答 可唔可以屌你老母

唔好
乜都唔好講

師兄你睇下原文意思係踢定棄保？

仲有棄保會直接變通緝嫁

唔好嘈！唔好嘈！我錯我道歉！
我用錯term！
總之道理上都係 比錢走人 定坐爆48個鐘既分別
sorry sorry

佢個棄保嘅意思
係第一次畀人拉個時啲黑警未夠48個鐘就會叫你保釋放你出去
你唔保釋 坐爆48個鐘咁解唔係踢保
踢保個前題係你之前保過釋先

棄保 = 放棄保釋
終於明白了

推呀呀呀呀呀呀呀呀

Pish

最好都係小心啲唔好畀人拉到啦
拉一個就小一個㗎啦

乜都唔好講，乜都唔好簽

btw 保釋金問題唔使太擔心
記得有聽過0蚊保釋

如果差館真係太多人，冇晒位佢就局住俾你$0保釋

Push

最佳方法
夠鐘走人

留得就做定最壞打算

唔喺香港參加唔到 不過天日心入面支持大家！We are Hong Konger!

推 支持

巴打有心，比人拉過仲願意企出嚟
推

起碼塞住民陣同小麗老母把口先

push

有用文章

各位，真係記住，乜都唔好講，乜都唔好簽呀

就算你口才幾好，串到班差佬出無聲出，都係無用架，只會有機會俾佢地揾到位入你

加油大家
仲有機會爭取

PISH

39巴

唔好比任何人騎劫(由其泛民等人) 亦唔好浪費精力阻止其他人
其他人唔代表你 全力做自己反送中

pish

團結一致呀 香港人！

六九革命

收聲啦三毛，屌你老母

今天都諗住和平遊行，樓主講到要開拖咁

收撚皮啦

樓主isp mail連狗睇到, 小心講野

我去過4-5次遊行啦，而家D人爭住請我喎

明天執生啦唉

謝謝提醒！我只係分享過來人經驗，無叫大家要做任何不法既行為！
大家做咩係個人選擇！只係想大家知道自己既權利同義務！

【和平抗爭注定失敗】練乙錚：考慮「勇武抗命」、「暴力抗赤」的正當性 冀左右翼毋須對立

各有各做

就算做廢青都好過你做三毛啦

佢只係講返每一個被拘留人仕應有嘅權利咋喎

癲

連狗隨時交料, 提醒下

人手置頂

高質post

Push
香港加油

聽日咁多人出嚟，其實似71 果種和平遊行多。。。。

「我無嘢講」

啱，john wick垃圾戲黎大美帝國不了

如果佢真係同你講: 唉，你人生玩完架啦。

你記住同佢講返: 唉，大家咁話。

set 埋app 鎖

好撚好笑呀

和平遊行諗唔到點解會比人拉

諗唔到唔緊要，和平遊行都唔緊要
大家有唔同嘅諗法
反對修訂逃犯條例嘅都係自己人

小心啲指膜/Face ID lock啊，set啲19密碼，越長越好喇！！

fb越黎越多左膠叫人捉鬼好撚恐怖
分唔到係真心定五毛

多謝樓主
知多d無死呀

其實背出師表，黑警係咪要照幫我抄低？

我知你唔驚

槍口一致對外
呢幾日好多流言蜚語
又汽油彈 又斷網
但香港人唔好怕唔好驚唔好諗咁多
淨係記得聽日出黎就得！

pishhhhhhhhhhh

推呀！

Google Map 都show 9/6 大遊行

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

阿哥 我話俾你聽

我無問題

【非暴抗命 奔向自由】

自雨傘運動開始，香港正式踏入抗命年代：公民抗命是反抗者的政治權利，我們以法律代價呼召良知及爭取公義。眾志相信直接行動是有效向政權施壓的手段，並以非暴力理念貫徹一切行動。爭取最大民意支持，並以最有張力的行動逼使政權回應和讓步，是我們一直以來的行動宗旨。「送中」條例是中國政府再次侵毀香港高度自治以及法治的惡法，市民理應群起反抗，不再忍氣吞聲。

集結吧，香港人！堅守非暴力直接行動的朋友，就讓我們走在一起。香港人，以意志奔向應許的未來，以堅毅守住我們的香港！

今次既不反對通知書期限去到幾點

大家聽日見

23:59

無！直頭無提堂！

6 如果差佬玩口交 屌尻班差佬會唔會有問題

我冇野講

推

堆

大大推.
提提各位巴絲聽日注意個人安全

啱嫁喇！你坐喺度慢慢收3毛啦

有冇手足可以答我
聽日遊行淨行大概路程幾耐？
有屋企人唔行得耐 但好想出黎支持

好似係想走就走得

如果想行哂全程呢？

到時唔會好多人好難走？

咁撚仆街嘅咩

1. 我估行到6、7點？實際情況要睇你係隊頭定隊尾，可以差好遠，而且要睇聽日人流管制點安排。但你可以隨時走

2. 唔會好難走，易走過你去年宵

我無嘢講

1. 唔會通櫃

2. 唔係，好多工都唔睇案底，但政府工／老師當然會有影響，
記住你要衡量清楚利同弊，你係唔係願意為香港做呢件事，你願意去遊行發聲已經算係一種貢獻。

不過老實講，如果只係單純過左12點後留守，就算比人拉左，都唔會有咩機會告你，因為非法集會係好難提告／搜證

Thx

最好乜鳩都唔撚講 隨時屌屌下畀黑警捉鳩你字蝨就仆街

你屌鳩佢，如果佢照同你寫落份口供度…自己諗下，一個第三者(例如法官)睇到份口供後對你嘅觀感會係點？

只要你願意去遊行發聲 其實已經算係一種貢獻
就算你／有堆人唔想留守都唔緊要，
我只係講緊 「萬一」被捕，你有既權利

多謝你嘅貢獻
不過都要尼你老母

尼我老母
罰抄
嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟嚟

大家加油 平安歸來

我可唔可以48小時內狂嗌肚餓
佢係咪一定要俾你食？

推 如果畀人拉咗係咪乜野都唔好簽

你知句野係喺一套虛構殺手故事裡面既對白來架可？

佢有三餐提供...生粉水瘦肉粒溝飯咁

q推

推推推
齊上齊落呀各位巴絲

總之大家齊上齊落 , 唔好掉低其他人

置頂

你想講乜野
樓主只係教大家保護自己

屌重要post要置頂!!!!

Not only 重要post
系 救命post

聽晚想同朋友坐到十二點之後，唔衝，留低做backup，會唔會被拉？
利申：絲

有多一部電話記得帶但一定要壞嘅
有必要時扮遊客

唔識就咪撚衝出嚟啦柒頭皮

推到做精華

記住唔好搞到嘉年華 又打卡又盛
雨革果時辛辛苦苦打番黎 一兩晚就收皮 屌佢老母

6.9 在即
此post將會每1分鐘人手頂置至 1001
如爆 post 請 quote 此回覆通知我新post link

最尾簽果份野係咩黎

金鐘一早就無哂衝個班人啦
出力衝嘅畀人話係鬼趕撚走哂
得返啲今天我係度
唔散先奇啦屌

人地衝完佢哋啲光環撚就鵲巢鳩佔
個時張秀賢大貪到連旺角場都想食埋

其實真係好sad
928有份出去既 就會明白由第一粒催淚彈 你係幾嬲 幾覺得依個政府唔聽民意 跟住果兩日之後你班政棍同我拎光環 你班友同我打卡嘉年華 唔係唔想你地出黎 但出得黎都係為香港既就唔該嚴肅少少看待 贏左好似利記book架巴士行點都得

Si vis pacem, para bellum 譯撚咗做英文咋
成百年前已經有人攞咗 parabellum 做子彈名啦

foot in the door theory

共同目標 都有一百種表達方式
有心人 自會用自己方式去支援

記住 大批鬥 不內亂 不受煽動
目標一致 6.9 反送中
勿忘初心

溫馨提示
如果 真係發生佔領 到時該區附近應急物資可能會短缺
希望各區人士 唔留守嘅都好 有時間方便嘅
係各區買物資帶過去

上次旺角無哂生理鹽水 全部藥房無貨
我住果區距離旺角比較遠 藥房有大量貨
可以買出去出面放底支援

今次連啲法官大律師都睇唔過眼

但我冇識律師

五毛散退

辛苦了

推！！

用心記低重點，被人拉嘅時候唔會開到電話睇

反正大家既立場都唔會點變
呢個真係講政治既事實

入去食皇家飯

班無恥之徒唔理後果洗腦到d人以為呢個時刻犯法就係型、無錯。

到真係衰左單大獲野，
判十碌八碌，甚至幾十碌，
你班人會唔會"不散"地照顧人地父母/老婆仔女?

除左教人被拘捕後程序要點做，點同律師contact之外，仲為佢地做到d乜 係無啊。連登烈士援助基金呢? 到時有無人會夾錢呀?
最多都係返黎連登為佢地戴上"烈士"光環，
除左咁之外，實際上班無恥之徒都只係當佢地係用完即棄既爛頭卒。

輕輕拋句: 佢死佢事，咁大個人應該識諗後果

簽文件係咪一定要簽？
會唔會律師過完目先簽？
如果冇相熟律師/冇錢請律師應該點做

所以要俾埋你個人資料俾信得過嘅人 必要時就係靠佢哋幫你搵lawyer
有咩要簽都要成份嘢對清楚晒先 最好有律師在場

（星火熱線：67336687 / 62512258 或直接msg星火facebook page 後者較推薦)

想問邊度有賣黑色厚身少少嘅口罩？

坐夠48 佢搵唔到料砌就冇事走得？

落口供講法文會點

怯，你就輸成世

Si vous voulez la paix, Préparez-vous pour la guerre

Vous avez le droit d'avoir un avocat

岩
根本唔需要討論 反正大家立場都唔一樣

如果一個人捉住你左手，你只要用右手大力捉住佢手碗， 另一隻手打一個圈，就可以甩開

用過既手機 太空卡？

推post

但知道有律師在場同你一齊你會定好多

乜撚都唔講，乜撚都唔簽
唔好懶型同 d 狗互串呀，你一開咗口，佢地就有辦法令你繼續講

大家加油

關faceid

如何有效防止暴徒攻擊

6.9當天
此post將會頂置至 1001
銅鑼灣見

咁似大陸公安，定係根本一樣.......

行下嘉年華點會比人拉呀

應該要長期置頂